你地依家聽緊咩歌? Part2

陰天快樂

HII

咁齊知人啊

老母問我點解無女

以後唔開post了

問過+1

why

佢無直接叫你照鏡就OK了

NO

中學又話唔比拍

ON9

返工個大佬問我點解會無女

屋企人淨係叫我唔好搞出人命
同埋試過問我條女夠唔夠秤

辣ke

證明佢仲未放棄你
閉起雙眼我最掛念誰

佢想上你

眼睛張開身邊竟是WHO

唔準!!

請記得發夢定能飛

me

我唔想哭

我太強

只得鋼琴CRY

感謝車站尚有月台

ME HANDSOME

以為你會話 再喊就做我女朋友
我已經準備好覆 立即笑

OK SLEEP WITH ME

佢有老婆有女

哪一天我們會飛

末班車要開了

呢度係問聽緊咩歌啊
跟返氣氛同場地ok?
嘻嘻想偷我雞？

OK U WIN

後來 我總算學會了如何去愛

擇日失眠 好好聽

睇人在野

次次講起呢D topic我都會西面

yes me

蘇麗珊係雞
去吧我會永遠珍惜你

可惜你

係 中學好似唔比拍 屋企都有同我講 好似

雪花瘦

才能 抽空 心酸

芒仔

我聽日唔洗返學

最愛你

直到下世紀

有愛侶 還可怎麼爭取

我hea答得啦得啦
心諗 中學果陣你講乜

想哭兩秒都怕要到深宵三點....

屌你老味

仆街

唔記得SM首飛點唱
仲有唔好炸炸第覆我就走得甩

犯錯只因失戀太少

WOW HEA 答
型撚到

哇好惡

擇日再講

飛!!!會找到新的感覺!!飛!!

come

唔通可以點答佢
食晚飯問我

投契極

屌你！

飛翔
在夢的一方
發現自己眼睛太細

原來戀愛統統統統寫得太多

冇人理

佢好串 要打7佢

我自己唔拍

...... CLS...

人若然忘記了愛

陪我講

想 想你不要想 讓我不再絕望

因為我係手毛 你係鐵！

.........要瞓覺 不了..

訓醒down返D歌聽先

抄me?

唔知呀
但你中學做咩唔拍

上次講到一半的

一齊

......

我要擴闊我天空

惡到
好彩我唔串

你NOW有女

眼角高掛
中一有條女鐘意我 但我唔鐘意

笑撚死

世界變了樣 你我變了樣

me都有女

人若變記憶便迷人

係型既

日本改編歌.rar 422.9 MB

老去了

中一已經有女

十卜JUNO/周國賢

為何還喜歡我 我這種無賴

就此 沒有下文

oj!!!!!

問FD話想睇 上網收飛先

想要傳送一封簡訊給你

U?

收啦

yes

咁之後呢
中1唔睇樣

樓豬上水

A鳩講故事

no me 沙田

曾經很掛念 遺憾當天總未相見
呢首會聽到喊

勁喎

又自爆。。。。。

勁

之後到now都無
now都睇樣

明知我們隔著 個太空

我都聽你講

好似你咁囉

聽日DOWN嚟聽 依家熄咗電腦

咩勁

只有人串我 人打我

........

你都可以

咁都叫

我聽過其實

無啦 21都過左

遺憾是越努力

最佳男配角囉DLLM

中學無你心水?

你又邊到聽過
好似未同人講過

唔好忍笑
請大笑

YES

me14

唔該你先

grape

.... MO AR DLLM..

mango

唔笑了

眼角高的A0

BB女

唉 我真係......

U

bb豬

係
咩事

不要用離開教我

真係唔明
無一定等同眼角高架咩...

Strawberry

要jump了

利申9UP

失去的人

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

55

唔少人話我係

要擁有必先懂失去怎接受

我專心唱歌架

膠叔

你咩要求

我都覺

天真得只有您 令神仙魚歸天要怪誰

膠叔！！！

人大了 開心都想哭

乜嘢

靚女

攔路雨邊至雪花

親愛的

呢度寄唔到呀
返去先寄

我要求係錫我

叫下你得唔得

9up的你凍嗎

屌你

。。唔

你搵到了

我唔係咁隨便

做咩

用緊暖袋

感謝你 辛苦你了

唔乜。。。

同我爭

開心嗎

仲有成粒鐘先有火車

u

你搵到了
is me

No

咁吹水

i know 雪仔

Y

點先叫靚

下.................................

幫佢利申9up

Ke

童話 情書 遺書 尋找 答案
曾經...曾經...回憶當天三歲的波板糖

。。。。。。。
做乜

想走

。。。。。點解

電話就無電

咁你搵到未

一絲不掛

掛住你

未呀
唔知幾時先有女

嘻嘻又4點

愛情好像流沙

頭痛

Thx

再見

I love you

點解

十卜

感動你

Sweet

屌係呀

這份愛

冷親？
洗完頭唔即刻吹頭？

有得睇jump

我既要求: 唔係on9 wai

唉 隨緣啦 矛所謂

好神奇呀！

靚仔搭豬扒
毒撚搭女神
我諗我都係搭豬扒

有六十幾億人符合

forever alone

無吹頭啊
話說想剪頭髮

諗緊過幾日剪

但佢好愛你

咁講嘅你 邊有咁多豬扒ar

剪咩頭？

靚仔
答案係靚仔百搭
毒撚forever alone

me!!!!!!

嘢都唔想食

慣
～翻開一張張舊相片

食左好多36d?

剪咩頭 我覺得你ig icon個頭幾靚
Keep that陰

諗緊
now甩色甩到金毛

卻跌一跤很諷刺

柒

我認我還未很慣

掛住雲桂香 ？

個個包到實

Ho lun mk

天空灰得像哭過

唔係

YES
所以唔UP自己上IG

離開你以後

好似係

訓未

只得我懷疑多麼諷刺

要十點起
我照鏡子也很擔憂

no that's me

。。

叫佢返澳門

最美的愛情 回憶裡待續

染黑

剪平頭！！

光頭』

哇屌變左懸疑曲
懷念啊柒頭

0750。。。

死mk

好凍。。打字。。

唔剪都係

好想有人到12點逼我瞓

彷似餘生無多

認真 有咩色好染

你除

笑死

有排

齊陰最正

黑

綿綿

SOR LOR

天天彷彿影印

mk

ME OK?

Thanks

Ok

太好東西無力佔有

其實你知唔知我係邊個 認唔認得我

唉

麻麻

哪夠膽問一聲

好深既黑色

齊陰既女仔真係好正

唔會唔知一定

點迫

又係要用toilet果陣先有人入左去

好彩我唔係平陰
@雪花非花

真係多謝哂呀

傻仔

其實黑色最好睇
黑髮順毛

haha

我成日轉名

大我

Ho sweet叫人傻仔

仲認為你笑我。。。。

芒果草莓忌廉

winghei_c好正

要等多半個鐘先訓得

傻仔係用黎恥笑人

斜緊

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

笑到我。。

。。。。

唔洗返工？

染過返唔到轉頭
襯有頭髮好染
唔通等到甩晒先染咩

Any one miss me?

我估樓豬未沖涼

你上次同我講到依家 依家仲係平陰

我掛住

我記性應該唔差

肥仔波夠大

咁灰綠 見朋友染幾靚

要呀屌

iam

諗住剪番平都係 吉眼

我同意！！

沖左十世啦

Ok fuck you

屌唔準爆！！！！！

差好遠喎ching

on9

torukia

正式宣佈唔訓post搬去音樂台

訓啦

染完灰藍甩到變金毛

唔得

仲有六日

笑出聲

沖左十世既你 今年幾多歲

無得解

正

得啦 你都mk ga la

好好笑屌

Agger 真心

big

條女有D似佢

時間過得好快

好撚好笑呀屌

你快我八個鐘

你講過啦 又唔追

我覺得好笑㗎

幾時講過

我想慢你8個鐘

屌我睇左D乜

agger 渣ga

笑點低撚到

should be enjoy lor
UK is GREAT

呢度啲啤酒平過水

留意到樓豬好了解咩仔

23

高過你

咁你係味飲酒多過水

有錢

好耐

飲多啲

不要再說了

屌你改quote

old

WHERE

我無

今日一半時間都係等

old me 14

樓豬好蠢

下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下下
完全唔記得

飲一罐好好瞓

我有

倫敦囉

我都飲緊

同一個鐘數又上班

我記得係無架喎

我仲以為係德國

RICH

訓啦咁你

johnny b good

無錢去德國

有 好印象深刻 個時你貼咗wingheic ig出嚟

個個說你長不大

已經洗咗好多錢

今日我生日

🤔🤔🤔

番嚟再搵番

今天應該很快樂

你幾多碎 日日都生日

生日快樂呀屌你

要交稅

我都係
日本洗得多
香港又洗得多

真心 因為佢個 同我差唔多

而家已經洗咗兩皮幾

你唔洗交
唉乜春

仲有6日

今日會同女朋友過

...

新買條褲已經俾啲泥水整污joe咗

.....

仲有幾耐
點洗法😹

come and wait u

幫你唉

無人想知

14

介紹黎識ok?

又派膠比我

番去洗洗佢

Primark D野好平

ho pure

機票 住 英超 shopping

我條女介紹比你做乜

咁派錢

英超無計啦

我想我很快樂

不是u

我說過要你快樂

咩嚟

分手總要在雨天

原來過得很快樂
只我一人未發覺

決定了
Sleep

快！！！！

我已經入鄉隨俗
落雨都唔擔遮

你跟佢？

Ho sad

tgt

咁撚早

聽日幾點堂

我平時都唔擔

咁我唔瞓

唔會分手放心

9。。。

你個邊早姐

on99 仲唔訓

thx support

好鍾意淋雨

屋企洗撚擔咩

Me real浪子

冇又點分

sleep 898

索性唔撚訓la

。。。。。。。關唔關你事

渣ga

百貨

no

我鍾意啊，你咬我食啊？

津巴布韋幣

去望下

不了 太臭

Agger

。。。。。

Yes 望

而家好撚值錢，唔好講笑

成個on9 wai咁

望
下

係囉 愈黎愈似

因為無人用?

on9花
on9芒

做乜撚嘢呀

Outlet 都好多嘢賣

樓豬ho ball

因為而家轉左用美金
即係代表津巴布韋幣已經絕版

no on9芒

唉又要對住同學 好攰

agger

試下背對住

So me sleep

ON9花

Diu me 估到你會咁覆

仲以為以物易物緊

join
雪花: 咁我唔訓

駁唔到

其實已經係15年既事

屌 大大聲笑出黎

若你說我就做 但最後難保周到
擔心我待你好 未夠好
熱戀真面目 遲來一步
經已力求完美 難像你要的好

和尚有無聽歌

No ex la

訓 雪花訓啦 我訓

咁都好笑

好 同你瞓

聽緊justin

好難唔諗

on9完未
訓未

終於有toilet用
訓得

又得番我

連夢裡也會覺得快樂難求

你是你本身的傳奇

聽完目黑

係咁loop 依首

你是如此難以忘記

快樂要 靠成功嗎

應該要
你不是真正的快樂

我是架
信我喇

Yes me2

前塵告別了但花火可細數

火花不等愛人 最後最多

應該珍惜過程還是結果

應該記得 記得記得留住你

還記得櫻花正開

驚慌到失足向前

番家了
手足只得兩個字

嘩屌幸福到
天黑相見

No幸福，fuck you
苦等隔世盛宴

下奏又可以去行街街 so sweet
但今生不 再見

不了 番家直辛辣面 好攰
再見 共你本來就分得那麼遠

好想食麥當勞 唔想行番屋企 屌好懶

Ba da da da da
叫人外賣

都話唔好抄我
傻到 要住到你的新居附近

外你個頭 諗下幾時食先

琴日已經諗住今日lunch eat
到這蒼穹維度裡深深相擁

再唔食我食先
到時你又抄我

我食先我贏
再抱擁多次 再挽手多次

一直相信 所以給你一直寫信
已收 已藍剔

Dllm 抄me
渣ga

收到就好
依首歌樓豬接到落去

懶到隻豬咁
聽緊自己的情書

聽緊 好自為之

你抄我啊廢jer
愛在盡頭才是愛

啊！！！唉....
愛意常在真愛是真

誰願意誰願意不理

聽緊呢首
Jay Z+ Linkin Park

hi

聽歌啦hi

聽緊 最後派對

緣份誰亦不可以保證

別呼吸最後不敵意外👋🏿👋🏿

物極必反

你未來我未來都一樣

只要相信夢 定能飛

只需要 相信他 不遠

此際人在半空是天空是真空

風箏會旋轉 飄往藍藍天

看風箏飛多遠未斷線...................................

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

我 快樂到孤獨

我 每日要鬥苦

屌依家真係灰
難免要學會失望

好想大叫！！！！！呀！！！！

童話書從成長中難免要學會失望

捱下去

童話裡都是騙人的👋🏿👋🏿

你是你

個個也說你長不大

最後都歪倒斷線

kkbox無童話

嘩頂 勁
最後一次想念著你

回電我

Me use joox
U down jor what song

迴避我

最後一次再度記起

仆街你個名大大聲笑咗出嚟

春秋(攝利是ver)
笑忘書
猜情尋

我不要被你記住

貢小ga
Down周國賢la

就算再吻一次

唔識聽
未諗到仲有咩歌

難博到轟烈地同住

就算再說一世

五月天後來的我們呢
徐佳瑩d歌好好聽啊

別說我對你多緊要...

多得他給我勇氣
真的要多得他

忘記我 不要緊

講分手不要講再見

苦海～翻起愛恨

傷逝

OH ~NONO

等不到 我都等

請不要再悼念從前👋🏿👋🏿

唔等喇
毀滅愛情 才能真的清醒

天邊的你

回憶中 橫街內 你面紅

放棄愛情不太晚

倘若那天 把該說的話好好說

回憶中

說了再見

前事最怕有人提起

明明綠燈 轉眼變成紅燈

哭 我為了感動誰

無端為你動容

若要衝 損傷怎可以不留痕

我們亦有一些距離

才發現

得到的若期望有限期

就算怎麼伸盡手臂

曾呼吸過空氣

笑又

失去的未重聚已別離

兄妹般關係 萬勿暴露情感

別要再失眠

大哥只是掩飾

直到開始找不到我

如果可以恨你

我都估到你實回呢首

誰捨得改變..

全力痛恨

幾千天

有個FD成日唱依句 唱得勁好笑

離開你

幸福嗎

躲避

60

只求不相見

風箏會旋轉

木馬SMALL BOX

喜歡過

開心過

請跟我走

到遙遠的以後

Left Right Left

感覺你在左右

如果喜歡你是笑話

請相信愛力量 將虛構化力量
如何難受都信愛是善良 越愛越強

以前說的不是這種以後

如果痴痴的等

我好鍾意呀妤................
NO 從來不相信一生一愛侶👋🏿👋🏿

多少往事甜在心頭

以前要的不是這種以後

可惜沒如果

Btw柒頭
知唔知呢兩個宇點讀
矛 予

夜雨

矛 - mao
矛 - 雨

失散時光

可惜不是你

重遇再散也夠絕但嫌路太短

聽緊雜總d歌

路太短因為
街邊太多人與車

難道我與他相比

咁點解你會成封都寫錯

聽我ipod嗰啲
六千六首

，

6000...
好難同你玩 你咩歌

屌好撚柒啊！！！！！！準備jump了！！！

Rap同Punk
有一半都未聽過

收嗲！！！
我係第一次寫錯定 次次都係咁 其實我真係唔記得

話說我真係好少聽英文歌

算了 當我無問過 真係唔想知 柒撚到，，

要唔要畀啲你？

可唔可以唔要太嘈的
聽埋雜總D歌先 佢個D真係幾好聽

唔好jump住
Jump左邊個回信
不要走 大鐘敲響

真係接受唔到呀!!!!!!!! 原來無最柒只有更柒!!!!!!!!!!!! 我信了!!!!!!!!!!!!!

我聽嗰堆Jimmy eat world算最柔和
不過呢隊嘢好少識嘅人聽

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

叫乜柒牙

呢排開始聽one ok rock 啱啱分手聽佢隻35xxxv 聽到出晒血

唔錯唔錯
依個唔錯 非常好

銘記於心喇咁

Wherever you are

SOFTLY

When you're gone

....................................................................................................

[size=6]決定了 以後寫信寫完真係要睇下自己寫咗D咩/size=6]

Stop Standing There嚟

又可以下封既內容

決定了 以後寫信寫完真係要睇下自己寫咗D咩

講緊佢d歌

隨心喇

我唔會睇番自己寫咩 可能我自己寫完都不忍直允*

Avril BB 把聲真係好好J

好少聽英文歌

wtsap無左icon

呢首最出名

可能DEL咗ICON姐..

我相反好笑聽英文以外嘅歌

月球上的人

聽ING

喂巴打我都係

希望係啦
唔夠膽呀

細個聽英文歌多依家就真係好少

SD得未
HELLO 記唔記得我係邊個呀 咁囉

其實音樂真係好奇妙👐🏿

小手拉大手

還記得那個涼涼的深秋還記得人潮把你推向了ME

想 揾 咪 揾 囉 屌 你

心跳呼吸正常

無嘢再啱你聽

..................................................................................

just a little bit of your heart

怕你覺得嘈

咁又係 我覺得你頭先比個2首都唔錯嘅

因為嗰隊band真係算靜
佢其他歌喺電話版youtube好難搵得到

矛所謂啦

仍可呼吸氧份如像往常

呢隊呢首唔錯 前比較靜 後比較激啲
呢隊又係好似無乜人識

我沒有共你傷春悲秋

依首都可以
無呀 我首首都唔識架啦 最鍾意都係你介紹的第一首

你沒有共我踏過萬里

Once I was seven years old~

612星球

唉仆街聽日又要番學

其實我都好鍾意第一首

來到 你最美的七歲

我會幸福嗎

上水

I only call you when it's half past five

唔敢揾人就收嗲啦

❤❤❤❤❤❤

If I walk would you run

貢惡做咩

聽緊 一個人旅行

If I stay would you come

咁你揾人未姐 傾下計姐

Coldplay可能都啱你

旅行的意義

仲聽緊日文歌 遲D聽

好想做廢青

無膽

如果你係我隔離我會幫你SD

4年前做緊 做到2年半前

果然有本錢

A高返緊咩

幫我

聽緊紅日日文版 好正

過嚟

老母FD有個電話舖頭仔 去做下PT返兩日

其實一開始我去識人個時我都係叫人幫我SD
個時有FD都想識女 跟住我同佢交換手機 大家一齊數123 就互幫大家SD咗

Join me

foreman

where

有無介紹埋女比你
話說你呀媽有無叫你去相睇

唔錯唔錯

JOIN緊啦

無

Foreman好hea

叫你老母禁個SD制

好遠GA ME

之前唔HEA
轉左公司岩岩開盤 HEA HEA地

講啦

無 諗起幾搞笑 問下姐

笑咗出聲

好想推你一把

再唔SD人地就真係唔記得你

我知我知
但我不說

OK

應該訓左 明早先

給十年後的自己

之後搬家了

你係咪成日睇人上線

Rich可以搬

不過你次次都明日明日 好想打7你

IS廢青

............. 痴線

早半生已充滿遺憾天天仿佛影印

這個討厭人生 怎會這麼發生

當你這個人生 將要走到黃昏
到白色典禮
準備JUMP

.... 無違和感..........

我估咋 佢返8點 要6點幾起身

打到咪打囉

點解成日要jump喎
可以係只知道是時候拿著鮮花掛

了解到

久未放晴的天空 依舊留著妳的笑容

我一首歌可以重播幾日嘻嘻
不過送俾你岩哂

嘩.....痴線.... 好勁....

我之前都返8點
要6點起身

不了 遠 好煩

雖然有D變態 你會唔會影佢相

我睜開雙眼看著空白 忘記妳對我的期待

你住邊

點解啱哂
我都係可以LOOP幾日 依排LOOP緊
重新找到你

真係好 一齊番工 無得見真係好傷其實

office有個緊急聯絡人有佢 影左

人地點會對你有期待

其實我都會影 痴撚線 知音

好少撞到一齊行返去
難得佢有次 應該遲左一班車
差唔多行到返去 先知佢係我後面

唔答 驚自爆

有書讀廢咩青
所以你是你 本身的傳奇
我諗住聽日loop時光

香港咁撚大

嘖嘖嘖 緣份依D嘢
佢唔同你打招呼嘅 佢好怕羞?

唔jump有大把野做
例如問何解 何解初初雙眼善良

唔知點解好頹
YOU IS YOU 傳奇TOO
地球很危險好正

個樣似係

講笑.. 唔講邊有得笑.......

hahaha

我D FD有時見到佢都會幫我影佢
我都會幫我D FD影佢D仔

這麼CUTE的
我就睇你聽日聽日 聽到幾時

無得再見 又無佢FB IG

悶極時自己可浪漫

REAL渣GA.........
後悔未

Me不了
Why頹廢
只想可跟你同住

佢話無玩
唔怪得一直都搵唔到

ME AGGER
我浪漫

ME都不了
我都唔知
天幕

自己去旅行

如今找你卻沒一丁點方法.....
依個真係我之前個心情

You is la
留下封講喇咁
俾一日你搵原因
踏上這無盡路途喇

唔知係唔係特登唔比我

唉 去旅行

我諗唔會掛
因為就算幾唔鍾意的同學我都有比佢地嘅

可能ME唔想出街 諗起聽日放7點真係灰

有天跟你說 其實沒力氣怎撐

岩岩搵返中學既女同學
佢話想新年去旅行

出POOL LA DLLM

我覺得唔會無啦啦比個唔熟既人

唉喲冇時間行街街lu
陰公豬囉
共我度假為何這樣難

好似曖昧過

回家最好不過

不過其實佢唔玩都唔出奇嘅我覺得
ME無秘密

無恥既兩個人唔cut quote
得一堆線

住邊

係隔離PO見到 成個畫面出咗嚟

大學一年級，一次機緣巧合下，同佢重逢。奇怪嘅係，佢一如昨日，同我攀談起來。所以我都故作鎮定咁，扮咩事都無發生過。

我仲寸佢：「犀利啦，而家大學實大把女追啦。 」

嗰時喺地鐵上面，好多人，我同佢企近門口位置。寸完佢後，我塊面紅紅哋，所以選擇背對佢。

突然，佢雙臂從後箍住我條頸，令我背脊挨咗落佢心口到。

我嚇到唔敢郁，塊面更加唔洗講，㷫到就嚟爆炸。

睇佢都係好靜既人黎

其實我好少行街 唔鍾意行街
我都想放假牙DLLLLLLLLLLLLMM

Gay

好似無同人曖昧過

冇得同囡囡

佢都唔鐘意放假出街

不過日日澆水的ME

一齊返學算唔算

笑死 試下CUT先
做咩較咁大聲聽

DLLM

我變做了鋼鐵

我都好靜

FUCK YOU

算啦依D機會唔係你

你見到我有播咩

等咗你好耐...

好惡

佢正D

兩個男

真係唔鍾意行街 行街NO搞ME

係咩

其實好多人都係咁 難得有一日寧願自己靜下

咁我都會同人一齊番學 一時時

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路

係喎屌你

緊係

佢之前做過sales話唔鐘意紅日 好多人

THX

日日呢

係牙DLLM

你最鍾意

仆街打錯

美好的沉DIN了

WOW銘記於心

日日匿埋係屋企sweet sweet

留意到A仔收兵

青春的預言無數 有那個信守到老

笑撚死我

睇返對話
btw我記性好

我10000000%肯定佢改左陰你

我同部電腦SWEET

試過同佢出街

青春多好

係啊個個都知我gay架喇

佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀佢正D呀

NO IS 應該唔差

偽毒唔會信你

笑死我.......
笑到我...

係

咁都中招
大佬有冇諗過jump

終於有人聽周國賢
嗚謝共你那樣轟烈過

食屎啦屌佢

佢鍾意你啦 無鍾意都有好感

放心我唔會講出去

怪不得外國女子不屑一顧

YES YOU偽毒

同佢返學果排 佢好似有仔

渣GA

好掛住中學啊屌 好想睇人打波

中學無乜懷念

佢真係好廢 真係笑到我收唔到聲

You fake me real

block9u

惡到......

梗係
支持陀地

笑咗呀

好彩我冇中過招
真係仆街黎

你同佢不嬲fd底?

whhy ar

兩個登邊個唔識我地大佬

me no 9up
real toxic
me出街要帶鍵盤

惱羞

.................. 本土...

講咩呀你 隻揪

agger big boss

點解你可以cut得咁柒
Me never go out
You go out no toxic la

唔好打面
我個鼻假架

Local boy

我都想問點解我會cut成咁 好撚柒

之前同fd玩佢都話唔好打面 好懷念

佢係因為靚仔
我係因為個鼻

........笑咗

no 她是個girl

唔係好鐘意間中學

算吧喇
我無資格慰問你

唔信你FEEL唔到人地鍾意你

D人唔好咩

唔信你FEEL唔到人地鍾意你[/quote]
真係無
試過好似冷戰咁

YES ME算把啦
我無這塊厚FACE

岩哂me

同學咪好
但唔多

有料

唔識IT咪叫人幫你
無限次sorry

真係無
試過好似冷戰咁[/quote]
點解冷戰

YOU EAT LOCAL BOY

你有料d
同靚女做fd

No that's you

橙........
同親我玩個D都係好人

CUT QUOTE真係....

唔記得咩事
BLOCK左MSN
跟住BBQ就好返 好似係

要有d腦力再加努力

now中學同學玩得返都係7,8個到

ME IT小王子
放在心裡等心DIE

睇中邊個

.............. NO!!

係咪嬲你唔揾佢牙

YES ME MO腦..

小王子都係幫棵花淋下水算喇
難道我與他compare

求介紹

我WHATSAPP 長傾個D ALL中學同學

Yes yes yes yes yes yes

唔是 前幾年大家生日都請大家食飯
我28佢214

But me jump first

除左中學同學 好多FD都係高登識

...... 其實我無睇過本書
難道我夠膽COMPARE

咪問YOU睇中WHO

哦
生日快樂呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

WHY AR YOU有腦

其實我都估唔到會識到朋友係依度 好神奇

All

仲有成個月

Me no la個腦裝飾黎

痛醒

至少他沒give up

高登真係識好多 IG follower我諗都有一半係高登識

嘩 決定了 比哂佢地電話你

Pierce
我好掛住你

我最早講

小心身體

ME個腦SIT住咗

thanks

好好笑....
至少還有YOU

WA 好勁.....
我無諗住再識了 咁樣都夠

我我我

聽咗一大半啦
紅日真係好正

我好想你得唔得

Yeah 又可以食一車檸檬

全世界我都可以give up

同事好少做到FD

乜唔是係個胃度

咁NO了 ME 保護ME D FD

直到不能BREATH

YES
40個高登識

你識到佢咪做到

食屎喇 我話me食
機會沒了

頂.... OK

希望啦

值得我去cherish

Hehe